{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 바다의별카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際には基準人数に対する料金が含まれ、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 また、ペットと一緒に入室できる店舗がある場合を除き、ペットと一緒に入室することは許可されません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、このような場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室時には様々な特典を受けることができ、付帯施設を利用できる場合もあります。 駐車場や送迎サービスも可能で、ファミリー海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約には基準人数に対する料金が含まれますか？",
            "answer": "はい、予約の際には基準人数に対する料金が含まれます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる店舗がある場合を除き、ペットと一緒に入室することは許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設（バーベキュー、その他の施設など）がある場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差や重複予約はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、このような場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典や付帯施設を利用できますか？",
            "answer": "入室時には様々な特典を受けることができ、付帯施設を利用できる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車場や送迎サービスも可能です。ファミリー海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 486
    }
}